到底今日升係咪假象？

係既話真係想清倉或者清半倉
已經頂唔順呢兩個星期
升一日大跌一日又升一日大跌一日既日子......
就黎要睇心理醫生

明明近呢一年好討厭星期六日因為無開市
但呢兩日反而過得好美好，上星期仲好期待周末既來臨
唉
心好累......

下星期咪知

身體緊要
如果身體頂唔順唔好勉強

今日有一系列pmi數據公佈
今個禮拜又係er潮

有冇未來人通下水......

睇你仲信唔信繼續瘋牛

日日咁震。訓都訓唔好。講真 係跌都好 慢少少冇所謂

上星期三四五，三日夾埋只係訓左3-5個鐘
星期六日反而好好訓

巴打買咩 輸到要睇心理醫生

個倉跌左30%

係咪假象我唔知 但依個一定係真

我寧願佢大插一波勁既，都唔好一啖砂糖一啖惡臭屎

大部分都係正股
超重倉TSLA
跟ELON MUSK入唔少GBTC
其實係BTC輸最金
其他還好

最後逃生門 (好似係)

呢兩個星期真係好波動

呢兩個星期跌既錢夠買一架全新MODEL X
本來想訂一架7坐位黎車屋企人

bitcoin股都唔識止賺

好撚蠢......
$58000個時賺唔少
GBTC，MARA，RIOT都有買

斬左定坐緊

耶倫唱衰個日放晒MARA，RIOT......
而家得返GBTC

等佢3字頭應該會再加倉

晚上十點了 又要開市了 向下的數字已停不住了
全倉都紅了 人是不快樂 我的心真的想屎了
牛牛響起了 又要平倉了......

2021版新款MODEL X好似好好J

證明你唔適合炒股，呢兩星期都仲係正常波幅範圍，真係大熊係你想走都走唔切

咁撚辛苦就咪玩啦

唔係玩option 驚閪咩

1. 如果有人知聽日升定跌，一日就可發達
2. 你咁玩法，遲早輸錢。不過無你跌錢，我地點搵錢

大跌時加倉 琴日走左加果part

唔好跌果陣又黎賣 琴日又黎高追

第一個星期我仲出PO屌鳩人話乜鳩都股災
第二個星期真係唔掂，我都驚埋，原來人係恐慌既時候真係會做錯好多決定，上星期啲操作全部係蝕錢

好想訂架車屋企人平時出去玩，得閒又可以做下UBER，又可以車下狗仔，仲有屋企有個80歲老人，MODEL X上落幾方便
之前睇過都要2020年先有貨

當交學費，呢啲情況係書本上唔會學到

買巴郡你睇下佢會跌？

Bitcoin is a scam coco 哥你都識開來睇？

一直以為我心態算好
跟住睇個戶口跌左差唔多1M
心諗1M可以做好多野......就開始灰

未到想死，但真係會訓唔著
好似琴晚見到升市，12點就訓著，著到9點起身，好爽

納dee升300幾點但成交低到...

好彩未輸到本金
不過今次回調真係學到好撚多野

2022年先岩=.=

玩到咁姐係你玩得太大

90後，個倉最高峰3.5M，但大部分正股
我都唔知算唔算太大，唔係全部身家
但近半年都係鳩FINGFING冇做野，停左接生意，每日睇下股，做下運動，呢排應該要開始做返野

你個M係一萬定百萬
後者的話，你唔熟點解擺咁多

M緊係百萬，你估細個玩ONLINE GAME咩1M=1萬
冇呀，上年年中見美股跌到仆街，我心諗疫情點都會有一日完結，實會升返，咪拎1M港紙掟落去，好好彩咁食正個超級牛市

我個時仲係買AAPL，如果買TSLA仲贏得多，不過之後都有買好多TSLA

發夢啦 43000終極鑽底
今年見60000起步

連燈仔唔會輸比股災 ＴＷＩＣＥ

咁堅，個倉仲有GBTC，$39買

可唔可以順便透露埋TSLA
個底會係邊？
今年睇幾多？

六百幾加咗倉啦 平倉到時通知下你

屌你做定期啦

又係跟消息炒股

勁